我諗到一個支持Trump連任而又唔會令香港人尷尬既方法

首先，我利申左先，我係一位google既hater，原因係google攞左我地好多資料，除左唔知佢有乜用之外，佢當年唔比六四版Google logo出現我就認定佢有野，基本上我當佢投共好多年

起目前paypal CEO篤爆左一個公開祕密：Google投共，之後，基本上Trump已經開口話要去查佢，但明顯一樣野，Google目前既回應甚至佢地search result睇到佢想制造個勢係民眾唔想佢查，咁其實亦都好明顯則面証明佢堅有野，仲有！好多時候其實都唔難發現youtube上面經常係對民主派好本土好既言論進行嚴格審查同屏閉，如果各位想Trump再繼續當選，其實Google絕對係一條好路幫佢手，當然，點解Google條印度佬咁驚比人查，我主觀認為係有啲野，所以想幫Trump既我認為有幾樣：
- 起英美發起聯署要求對所以受過支維埃資本既企業進行盤查
- 登報支持美國政府查google
- 起香港搜集google 協助支維埃打壓香港自由既証據，直接e-mail比FBI/CIA/SIS
目標係推到G爆（最好推到G解添），唔得既搞到Google一身蟻無時間搞啊Trump都係一件好事

開新戰線去指點美國，然後我地既事都搞未掂
先唔論佢理唔理你，人既精力有限
除非你有黑材料，咁搞呢壇野就合理d

你做乜嘢呀

可否縮成廿個字 ?

總之就係用調查google呢樣野引發Google爆煲甚至Google解體去令Trump 可以減少一個威脅

我純粹提出黎，未必而家做，但呢家係一個好時機可以順便借個勢支持Trump咁解，我最希望係欖炒生見到可以稍為考慮作為下一步既行動啫

無可能俾google執架 , trump 不如用行政命令制裁google 甚至拉柒個 CEO 坐監

AT&T 同標準石油 都係經典案例證明美國歷史上已經唔止一次將大集團解體，我第一個post都話啦，即使G解唔到，只要搞到佢一身蟻已經夠，已經達到目的，就係等google高層無時間搞Trump甚至做一個有利環境比Trump同Google談判

push

可以

我覺得扯到太遠
同埋浸要查GOOGLE, 玩死GOOGLE
係唔需要連登仔或者香港人支持

侵侵識做㗎啦
佢咁神經刀 從來唔擔心佢搞唔郁
先安內後攘外啦好嗎

我咁睇，香港人其實一直比Google班左膠打壓，我相信你會有經驗無厘啦肺有啲youtube片基於各種原因比人刪，特別社運，同政府相關既二創之類，而香港搜尋器亦都好多時出一堆親政府/親支維埃既網站結果，可能，我只不過話可能，侵哥起Google問題上未必要我地支持，但我地作為第一身既受害者，有必要話比美國聽Google，一間以自由派起家，以美國起家既企業，佢正做緊仆街野，而呢啲野可能會發生起任何一個美國人身上，如果真係有個咁既計劃，佢既方向係提醒美國人，Google係一個仆街，Trump係查得正確，而且應該查到佢條底褲都查埋，咁先可以確保美國既資訊同國土安全得到最好既保障

都話啦，我純粹提出一個提議，希望欖炒生會留意到，作為其中一個選項考慮下一步既行動

係搞都搞豬閪伯格先啦

我都有留意開歐美新聞同大選
可以講嘅係我覺得侵絕對有方法應付google同dem
佢rally人數一直有增無減
google/大型media歸邊只會令指定受眾取得source嘅方式更窄
最後變相兩極化咗資訊傳播
即係紅底唔會信cnn 藍底唔會信fox一樣 再延申去更多media
呢樣嘢發生嘅話只會對侵有利
會投侵嘅人係鐵票 controversial只會覺得mainstream media platform更bias去睇其它source
最後dem就活喺更大嘅echo chamber
即係2016翻版

佢地應該好忙,
如果真係好似你所講咁嚴重
其實可以嘗試自己做個調查報告先再發大黎搞

首先一樣野啦Facebook起聽証會認左衰仔，而且近期話同政府合作處理Fake new 咁我姑且比少少時間佢睇下點囉，但上次Google既聽証會係無誠意到一個點，佢dragonFly既project唔話終止係暫停到呢排先話終止左，但問題係佢同隻企鵝有合作喎，咁我合理懷疑佢有無將呢舊野已經Develiver左出去，而且facebook最多只不過係一個社交媒體，但google係包左好多範野，所以佢對世界甚至白鴿眼少少對香港係有影響，比如佢既大數據如果交左比支維埃呢？比如佢Track左我地既位置之後賣比中共呢？Google佢唔肯放棄中華人民共和國既市場既話，對香港係有威脅，特別北方政權正起到發顛既今日

我會試下，但我重申，我純粹希望欖炒生可以作為「下一步」既選項去考慮

問題Google作為最大既資訊提供平台佢既搜尋結果係具有價值，如果刻意去操縱個結果有如脫歐果次咁，特別要記得Google 除左揸住search engine之外，佢仲有Youtube，所以，如果Google佢一日繼續親共，呢個係對世界係有壞影響，例如佢可以提高親中網頁個Trend，或者縱容一啲親中網站既廣告（呢樣個位居德既印尼華裔評論人黃生好有經驗），或者起Youtube對負民主派言論，呢樣我相信各位應該經歷唔少剷片既情況，所以當幫佢好當幫我地好，呢個可以係一個選擇